美軍已夠打北韓，支那走去屯兵托柒？

分地

擺明驚北韓人走難啦

美軍炸完北韓，可能順便炸埋東北三省嘛

美國已經夠打阿富汗, 伊拉克

英國走去一齊打托柒?

頂住D北韓難民

支那去防難民湧入咋，夠撚膽打咩